{
  "Circle.so is a platform for creating and managing communities.": "Circle.so 是一个创建和管理社区的平台。",
  "You can obtain your API token by navigating to **Settings->Developers->Tokens**.": "您可以通过导航到**设置->开发者->Tokens**获取您的 API 令牌。",
  "Create Post": "创建帖子",
  "Create Comment": "创建评论",
  "Add Member to Space": "添加成员到空间",
  "Find Member by Email": "通过电子邮件查找成员",
  "Get Post Details": "获取帖子详细信息",
  "Get Member Details": "获取会员详细信息",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new post in a specific space.": "在特定空间中创建一个新帖子。",
  "Creates a new comment on a post.": "在帖子上创建一个新的评论。",
  "Add an existing member to a specific space by their email.": "通过他们的电子邮件将现有的成员添加到指定的空间。",
  "Finds a community member by their email address.": "通过他们的电子邮件地址查找社区成员。",
  "Retrieves the complete details of a specific post.": "获取一个特定员额的全部详细信息。",
  "Fetches the full profile details for a specific community member.": "获取特定社区成员的完整个人资料细节。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Space": "空间",
  "Post Name/Title": "帖子名称/标题",
  "Post Body (Plain Text)": "帖子正文(纯文本)",
  "Tiptap Body JSON": "小敲正文JSON",
  "Status": "状态",
  "Published At (for Scheduled)": "发布时间 (日程安排)",
  "Enable Comments": "启用评论",
  "Skip Notifications": "跳过通知",
  "Post As User Email (Optional)": "发布为用户电子邮件(可选)",
  "Post": "帖子",
  "Comment Body": "评论内容",
  "Parent Comment ID (Optional)": "父评论 ID (可选)",
  "Member Email": "会员电子邮件",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Community Member": "社区成员",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The title of the post.": "该员额的职称。",
  "Simple plain text content for the post. Used if 'Tiptap Body JSON' is not provided.": "帖子的简单纯文本内容。如果没有提供“Tiptap Body JSON”则使用。",
  "Full TipTap JSON object for the post body. If provided, 'Post Body (Plain Text)' is ignored.": "为帖子主体全点触摸JSON对象。如果提供了，则忽略“帖子正文(Plain 文本)”。",
  "The status of the post.": "该员额的状况。",
  "If status is 'scheduled', provide the future date and time for publishing.": "如果状态是'计划'，请提供未来的发布日期和时间。",
  "Allow comments on this post?": "允许评论此帖子？",
  "Prevent notifications from being sent for this post?": "阻止发送此帖子的通知？",
  "Email of an existing community member to create this post as. If empty, posts as the authenticated admin.": "创建此帖的现有社区成员的电子邮件。如果为空，则发布为认证的管理员。",
  "The content of the comment.": "评论内容.",
  "ID of the comment to reply to. Leave empty if not a reply.": "回复的注释ID。如果不是回复，请留空。",
  "Skip sending notifications for this comment?": "跳过发送此评论的通知？",
  "The email address of the member to add to the space.": "要添加到空格的会员的电子邮件地址。",
  "The email address of the member to find.": "要查找的会员电子邮件地址。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Draft": "草稿",
  "Published": "已发布",
  "Scheduled": "已计划的",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Post Created": "创建了新文章",
  "New Member Added": "新成员已添加",
  "Triggers when a new post is created in a specific space.": "在特定空间中创建新帖子时触发。",
  "Triggers when a new member is added to the community.": "当新成员添加到社区时触发事件。"
}